# dart -- Google 的跨平台開發語言

dart 語言的 Flutter 框架是最大亮點，Flutter 可以用來撰寫跨平台的程式，包含手機平台的 Android/iOS 與桌上平台的 Windows/Mac/Linux 都可以用 Flutter 做出 APP 與視窗程式。

* Dart -- https://dart.dev/
* Flutter -- https://flutter.dev/
* 套件 -- https://pub.dev/

## 參考文獻


## 2D Game

* https://github.com/flame-engine/flame